巴塞3-0皇馬球員得分 : 賓斯馬全場最差!!!

皇馬：

拿華斯（7分）：哥斯達黎加門將今場比賽發揮出了高水平，多次阻擋了巴塞的入球，皇馬的3個失球和他沒有太大關係，可以說他是皇馬發揮最好的球員。

卡華積（4分）：卡華積在右路的進攻頗具威脅，上半場要不是恩尼斯達奮力救險，卡華積將獲得一次絕佳的射門機會。在禁區內踢倒充滿爭議。下半場在門線上用手球救險，被紅牌罰下，使得球隊少打一人。

華拉尼（6分）：法國後衛是皇馬防線上的一道保險，但他在場上顯得有些顧此失彼，除了要做好防守工作，還要隨時注意拉莫斯因為魯莽留下的巨大空當。

拉莫斯（5分）：對陣巴塞，拉莫斯總是過於興奮。對蘇亞雷斯的那次犯規十分惡劣，本該吃到紅牌。禁區內有一次射門打在了達史特根身上，錯過了得分的機會。

馬些路（6分）：巴西人在左路的進攻仍然是皇馬的一大利器，他的傳中比卡華積更有威脅，但隨著體力的消耗，他的進攻和防守都不再犀利了。

卡斯米路（5分）：高華錫位置提前，卡斯米路在上半場專注防守。他試圖控制中場。下半場和蘇亞雷斯在邊路的衝撞有附加動作，但逃脫了懲罰。

莫迪歷（7分）：皇馬進攻的源泉和節拍器，仍然富有創造力，皇馬中前場表現最好的球員。

高華錫（5分）：在如此重要的比賽中登場，高華錫顯得有些緊張。比賽中出現了幾次不應有的失誤。

卻奧斯（4分）：皇馬的第一個失球和他有關，在傳球受阻後，他沒有上前阻止布斯基斯，讓巴塞打出反擊，取得了第一個入球。

賓施馬（3分）：表現低迷，除了那次頭槌擊中立柱，幾乎全場消失。當他再次出現的時候，是施丹第66分鐘將他換下，球迷給他送上了噓聲。

C.朗拿度（5分）：對巴塞的球門沒有構成實質性的威脅，上半場攻入一個頭槌但越位在先，再一次，在和美斯的直接對話中，他又輸了。

後備：

拿祖費南迪斯（5分）：在卡華積被罰下後出場，他的表現其實應該配得上更多的比賽時間。

巴爾（5分）：出場後很有活力，在門前的那次推射險些取得入球，但可惜，他碰上了狀態出色的達史特根，無法挽救球隊。

阿辛斯奧（5分）：出場後在左路有幾次傳球，但不足以讓球隊取得入球。

巴塞：

達史特根（8分）：表現出色，阻擋了皇馬幾乎所有的進攻。

羅拔圖（7分）：精準助攻了蘇亞雷斯，讓球隊取得領先。無論是進攻還是防守，他都踢得十分聰明。

比基（8分）：保持著高度的專注，防住了皇馬的高空球進攻，在禁區內被卡華積犯規，本該為球隊贏得一粒12碼。

華美倫（8分）：在這樣重要的比賽中，比利時中堅的經驗發揮了重大的作用，為了阻止莫迪歷快速反擊吃到一張黃牌。他的狀態正在穩步提升。

艾巴（8分）：他的左路沒有讓皇馬討到便宜，而在進攻中，他也能很好地支持美斯和蘇亞雷斯。

布斯基斯（6分）：在巴塞的第一個入球中發揮了重要的作用，他在中場的控球還是那麼有效。

拿傑迪錫（7分）：巴塞的中場發動機，策劃了巴塞的第一個入球。

恩尼斯達（7分）：巴塞的中場大腦，他的發揮不可思議，他的技術、經驗、智慧都是巴塞寶貴的財富。

保連奴（7分）：幾次威脅皇馬的球門，一次淩空打門被撲出，一次頭槌攻門造成了卡華積的手球，為本方贏得一粒12碼。

美斯（8分）：皇馬的夢魘。攻入一粒12碼，助攻了巴塞的第三個入球，對皇馬球迷來說，美斯就是一個噩夢。

蘇亞雷斯（6分）：不在最佳狀態，在為球隊取得了第一個入球。

後備：

施美度（6分）：葡萄牙人有一次很好的得分機會，但面對拿華斯，他卻把球踢在了邊網上。

安達-高美斯（7分）：中規中矩，浪費了兩次破門得分的機會。

維達爾（7分）：在最後階段出場，取得入球，徹底殺死了比賽。

老實d講 我利申先 皇馬迷
成隊波冇起色 拖舟真係 賣乜鳩morata
有前鋒用咩
一月唔增兵 真係皆空

華美倫

賓施馬表現有幾差都好
繼續係施丹麾下既必然必然必然正選

morata今季皆空機會遠大於皇馬，皇馬依家專心歐聯西盃，應該雙料冠軍了

Ag中規中矩

ag 7分
so9 6分
屌你呀

真係唔識分你曲定圓
雙料冠軍都講得出 人唔笑狗都吠啦 垃圾蝗

Ag 浪費起碼兩球，巴塞最差肯定係佢

我知除咗皇馬，依家歐洲好多隊都專心歐聯
英超無望嘅曼聯，車，利，熱，
喺聯賽獨大，可以充分準備歐聯嘅曼城，拜仁，巴黎
不過皇馬有牙朗米露拉膠，質素始終高一班，你入皇區睇吓，好多都抱住專心盃賽必勝嘅信念

保連奴得7分?

BullshitGC都係得6分

心戰王都唔識

morata聯賽歐聯（8強4強決賽競爭太大）無望，睇下拎唔拎到聯賽盃足總盃

我年頭已經tip上季皇雙料冠軍+5冠，車拎英超

唔係講笑，真係覺得車今季冠軍數目多唔過皇馬

卡華積都有四分

佢踢到好垃圾wo 右邊比人強姦

ag 空哂都飛機

守龍之前佢都算係咁
助攻助守走上走落幾好

佢出走 都係想踢波 唔係單單為份高薪
佢賣果下我真係反對 後生最特別 好表現 神 但海鮮呢

so9 7分
a高 6分 廢

佢廢，唔值7分

Ag 都有7分
保同拉又係7分
影帝仲要得6分

AG條垃圾幾時走

AG個7分入面有4分係黎自樣子ok？

皇輸多一兩場分分鍾下年踢歐霸black]

去挑戰歐霸你識咩

第一球 其實高華錫好on9
走去mark 美斯 [馬些路跑緊返黎追美斯]
而唔去迫拉傑迪

高華錫收order死跟，一時load唔切

華倫得西甲踢一周一賽，馬體又唔洗踢歐聯

expected啦屌
作為一個前鋒 仲要fm話打假9
射波又唔得傳波又唔得
又跑得慢又唔係靈活
左腳kick右腳
左腳kick右腳
左腳kick右腳
loop

雲加不賣垃圾

拖累牙朗

果兩球比so9 己經5:0侮辱性大炒世界冠軍😂😂

AG 7分

拉莫斯（5分）：對陣巴塞，拉莫斯總是過於興奮。

次次都係 特別多野講

保連奴點止7分

拖舟唔記得幫佢打瘋狗針😂😂

安達-高美斯（7分）：中規中矩，浪費了兩次破門得分的機會。

做乜撚野依條垃圾都7分

雲加又然

XHAKA >>>>>> KROOS

抵撚死

唔傷時都幾勁

Ag炒撚走啲波都7分

做乜9會搵宇宙五冠皇同車比

屌佢老味，果兩球處理差撚到。出佢都唔出單穌。佢都高分過蘇9，就知喱個評分都只係得啖笑。

華美倫最高分
雲加好波

華倫假希望姐 唔洗緊張

So9 miss果幾球仲衰啦, 根本回晒塘

屌你老母 卡華積果球唔洗紅喎
應該直接判2-0 皇馬咪唔洗打少個喎
咁撚on9都學人出黎評波
條條片都係描述場波多過分析
垃撚圾 摺埋啦屌

他又輸了

唔洗紅牌呢啲只係蝗迷嘅諗法
橫睇掂睇都係全餐

佩狗又差唔多開始諗住炒拖舟
btw 屌你老母拖舟

要不是靠賓周拉空

擋到唔入 先全餐
又幾抵搏 場場自由龍

華美倫（8分）：在這樣重要的比賽中，比利時中堅的經驗發揮了重大的作用，為了阻止莫迪歷快速反擊吃到一張黃牌。他的狀態正在穩步提升。

in 巴塞 we trust

仲有得踢

華美倫回來了

唔計張紅牌，卡華積踢得超差，傳波進攻防守冇樣得。另外美斯係第三球特別啲，唔應該有8分

咁都冇8分 尋晚小花起碼創造左4、5次機會喎仲有1入球1助攻

9分都唔過份啦

美斯比人man make喎，第一球唔係美斯拉開都無

電叻又然...

當年so9世界盃護空門

衛冕歐聯都炒 ，希望快啲，驚佢歐聯三連覇

安達-高美斯（7分）：中規中矩，浪費了兩次破門得分的機會。
依條撚屌頂盡號5分，戇鳩鳩

屌，出佢＝打少個

On9
手球直接阻左入球機會球例係一定直紅，唔會有得益

有名叫佩狗
睇佢歐聯入唔到final
唔知會唔會比psg 456